{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023382?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 쇠소깍천일펜션(호텔식 침구, 서귀포잠수함) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時、チェックアウトは11時です。 予約をして追加人数またはオプションを選択する場合は、当日現地にて決済が必要です。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 体育館や同性インドの未成年者は入室できず、その場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為は避けてください。 当ペンションはIPTVとWi-Fiを提供しており、すべての客室で無線インターネットを利用できます。 バーベキュー場は午後5時から午後10時まで利用でき、炭とグリルも提供されます。 雨天時は1階のスペースで共同バーベキューをご利用いただけます。 駐車も可能で、洗濯機の利用も可能です。 ペンションはセソカク海岸道路から徒歩5分の距離に位置しており、黒い砂浜は車で3分、歩いて5分の距離です。 みかん畑でみかん狩り体験ができ、ペンションではみかんとデコポンの味見をサービスしています。 駐車スペースは最大15台まで収容可能です。 特別な記念日には生け花をプレゼントします。 周辺の観光地としては、スェソッカク、ハヒョスェソッカク海水浴場、天地淵滝、前方滝、ヒュエリ、済州ハーブ園、セソムセヨン橋、済州シンヨン映画博物館,済州郷土オイル市場,西帰浦毎日オルレ市場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションを予約する場合、いつ支払いをすればいいですか？",
            "answer": "予約後、当日現地にて追加人数やオプションの支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や体育館の利用はできますか？",
            "answer": "未成年者や体育館の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での料理や持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、喧騒などは避けてください。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiやIPTVは利用できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションではWi-FiとIPTVを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はいつですか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後5時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはスェソッカク、ハヒョスェソッカク海水浴場、天地淵滝、前方滝、ヒュエリ、済州ハーブ園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 459
    }
}